方力申為「跟住你寸我丫嘛」解釋

万刀甲咁耐個樣都仲咁後生

小氣方真垃圾.

俾人串咯，唔使解釋

其實都唔似嘈交

cable/奇妙係咪已經搵唔到一個正常人返工
個主持柒撚到

人地係金牌級經理人，
有晒人面請大牌嘉賓易

原來係咁
但柒到咁好心有自知之明就咪做幕前啦

老尷完再兜個下好唔知點咁

呢排万刀甲不斷為舊事解釋，幾時解釋埋因爲下體大，所以游得快

當時都覺得係對緊稿，佢話「跟住你串我呀嘛」
葉璇再笑笑口講咗句嘢，之後佢好平靜咁點點頭，講咗句「係嘞」

點知香港個邊驚到仆街，係咁喂喂喂遮住佢地把聲，搞到好似佢地鬧緊交咁

打招呼over左

世紀之謎

Overcompensate
應該一半對稿 一半有D 唔gur

個主持講野果陣隻眼想點